終於明散過既一齊翻最後都會散

以前以為係有啲問題散咗一齊翻都解決唔到所以散
原來唔止，係鬧交唔知點既時候都會諗起分手
個腦不停會聽到不如分手啦，不如分手啦
分手之前從來不唔會諗分開，宜家都會諗真係一齊到好似以前咁？

真

八個字幫樓主做總結
一次不忠百次不用

我都離離合合過好多次
每次都係對方提出分手
因為分得太多 根本唔會睇到分左手係幾可惜
所以咪一有小問題就會諗分手

我都係咁 依家遠距離緊

個心唔知係咪俾人傷過 每發生一件事都會起懷疑

好累好累 但唔知最後會唔會散

其實我好愛佢 但係 我唔知值唔值得

破鏡難圓

點解仲會一齊？

起碼唔會後悔先😕

冇一齊啦
最後都分左手 就係個問題冇解決到

原來係咁。。。
我都以為係因為一齊返啲問題都解決唔到先會再散。。。

腦海中浮出一句：唉，算撚數啦

之後就懶撚得搞

斷開既繩 點綁番埋一齊 都係有個結係到

我都遠距離左3年 我仲有1年就返先黎分

復合個陣對方無意願解決分手問題就知出事了

係阿 希望過到呢關

未發生真係唔知

仲以為自己發夢開post 心中有條刺 永遠都唔會好 散就係遲早既事

有時真係註定就係差少少，個下個心諗歪咗

我就過唔到喇，不過祝福你地啦，就算最後真係要分開，都希望你地經過呢一段感情之後更加清楚自己想要乜

好複雜咁...
所以絲打依架係咪仲一齊緊呀

係阿
前排鬧交男友又唔諗點解決 係咁問我咁你想點
個腦係咁聽到分手啦分手啦
我知如果講咗就會係最後一次

一直都係 散咗重新嚟過成功只有一種 就係多年後重聚

唔甘心咪試到甘心為止

邊個會俾咁多機會你試

個次係鬧啲咩呀
咁其實你係真係好唔想分開但又唔知點好?

分手囉

冇 我一早皮已收

我們會永遠相愛
但不會有結果
正因為這個原因
我們的愛永遠浪漫

我唔想咁易就講岀口 但係問題係佢到我仲要幫佢諗點算

咁係煩既 個問題係咩先聽下係咩事

佢有睇開 廢事知我講佢

同女朋友一齊唔夠一年散咗之後一齊到依家 八年

散咗無耐一齊？之前因咩散

散咗冇耐一齊返 一齊咗幾個月我淡咗又散 冇記錯再過半年一齊返 就到依家 感情好好

你淡咗之後揾翻佢？

係啊

勁喎 結婚未

有排 依家先year3

中學一齊？

Btw樓主同男朋友幾歲

係啊 中一

好幸福

人總係犯賤的 明知係咁都仲會翻撻

起底發現原來樓主男朋友咁唔定性咁花心咁 好似未玩夠 咁真係難搞啲 話曬女人需要安全感

出黎做野頭幾年 d女人會見多咗唔同野 會多左比較引誘同物質 又係分手高峰期 閣下好自為之

多謝提醒 希望唔會

咁如果唔啱既 一齊落去又真係辛苦..
絲打唔介意可以留tg再傾

今次唔關事 係佢啲習慣野

初戀前排散咗又一齊返 但個感覺好奇怪到我想分手

仲一齊緊？咩感覺？

唔識留
你留我揾你啊

係
好似無咁愛 見到佢同異性有咩接觸都無呷醋 以前係會有啲唔開心

散咗幾耐 之前係你講分？

散咗4個月 佢講㗎
求復合係我 而家淡又係我

係咪仲掛住同佢一齊既開心嘢咋？

都係 但發現一齊返之後所有嘢都唔同以前一樣
係咪放過大家好啲

散左，但仲鍾意人，可以點忘記佢

要諗清楚係咪真係唔鍾意

佢講定你講？追翻

同依家女朋友散過好多次 又一齊返 真係好似大家講咁 我由以前諗都唔諗分手 到近幾次嘈 我都開始諗係咪應該分手 令到我好疑惑究竟係咪可以繼續落去 同上面巴打講嘅一樣 就係一齊返嘅時候 對方無諗過解決個問題 根本就可能長遠到

得到個肉體無個心 就算幾鐘意都無用
當初話過復合返一定會更加珍惜原來好難

佢講既，我不斷想挽回，已經問左好多次。。但佢只係話我地一齊無將來，一齊左遲早都會再散。。 我係咪應該放手。。

咁如果有得再簡，你會唔會想復合
好似再傷多次。。

變左就真係好難返轉頭了 慢慢就會忘記到應該

點解一定要問咁想點，無腦嘅都知想點，不過你唔肯做咋嘛

試吓每次嘈都諗吓可以點解決 唔好執著對錯 同佢講想佢點或者你點做 如果佢同意咪跟住依個方向去做
嗰次鬧交最後都係我諗想佢點 佢都同意咗 只係嬲佢嗰吓係咁問我想點姐
加油

但我信有人會更珍惜

講真long d真係難維持到！最緊要係溝通同信任對方 唔好成日諗最後會唔會散 順其自然啦 如果你覺得之間有問題嘅 咪傾下 解決下都好嘛 只要雙方係有心維繫落去 就會一直一齊啦 至於值唔值得好主觀啦 你自己用心去感受下

一早發現呢個係定律 身邊d人一分左第一次之後再一齊返 最終都會散

其實都係 既然佢唔想一齊咪揾啲嘢做增值吓
忘記佢

真係諗清楚先講 收唔返 就算之後復合 講真十對有九對行唔到最後

老土d講句 但呢句係真嘅時間真係會沖淡一切